點解中共特務壇野咁大反應？

全世界好似突然醒覺啊媽係女人
推post個班柒頭唔該醒少少 前線有你地真係前世唔修
豬腦隊友破壞形象

起底

拉

醒少少啦，義士比你害撚死
國際戰線以為我地未見過大蛇屙屎